\begin{myenumerate}
\item Lis les coordonnées des vecteurs $\vecteur{CD}$, $\vecteur{GH}$,
$\vecteur{EF}$.
\[\vecteur{CD}(\ldots\ldots;\ldots\ldots)\kern2cm\vecteur{GH}(\ldots\ldots;\ldots\ldots)\kern2cm\vecteur{EF}(\ldots\ldots;\ldots\ldots)\]
\begin{enumerate}
\item Place le point $M$ tel que le vecteur $\vecteur{EM}$ ait pour
coordonnées $(2;-4)$.
\item Lis graphiquement les coordonnées de $M$.
\[M(\ldots\ldots;\ldots\ldots)\]
Comment passe-t-on des coordonnées de $E$ à celles de $M$ ?\dotfill
\par\dotfill
\item Que peut-on dire des vecteurs $\vecteur{CD}$ et $\vecteur{EM}$
?\dotfill\par\dotfill
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ECDM$ ?
\dotfill\par\dotfill
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Suite de l'exercice \verb+exo23.tex+.